If we burn, they burn with us

光復香港。 時代革命